OptimizerResult_2023-10-07_12-22_Dump
Optimization summary:
	Original resource count: 11
	From which can be optimized: 8
	Resource count post-optimization: 10
	Reduction: 1
========== Unoptimized resource timeline ==========
[Objects | Objects]	            | x  x  -  -  -  - |
[Camera | Camera]	            | x  x  x  x  -  - |
[TLAS | Tlas]	                | x  -  x  x  -  - |
[Position Buffer | Image]	    | -  x  x  x  -  - |
[Normal Buffer | Image]	        | -  x  x  x  -  - |
[Albedo Image | Image]	        | -  x  -  x  -  - |
[Depth Image | Depth Image]	    | -  x  -  x  -  - |
[Motion Vectors | Image]	    | -  x  -  -  -  - |
[AO Image | Image]	            | -  -  x  x  -  - |
[Lighting Result | Image]	    | -  -  -  x  x  - |
[Anti-Aliasing Output | Image]	| -  -  -  -  x  x |
========== Optimized resource timeline ==========
[Resource 0 | Objects]	        | x  x  -  -  -  - | Objects  Objects
[Resource 1 | Camera]	        | x  x  x  x  -  - | Camera  Camera  Camera  Camera
[Resource 2 | Tlas]	            | x  -  x  x  -  - | TLAS  TLAS  TLAS
[Resource 3 | Image]	        | -  x  x  x  -  - | Position Buffer  Position Buffer  Position Buffer
[Resource 4 | Image]	        | -  x  x  x  -  - | Normal Buffer  Normal Buffer  Normal Buffer
[Resource 5 | Image]	        | -  x  -  x  -  - | Albedo Image  Albedo Image
[Resource 6 | Depth Image]	    | -  x  -  x  -  - | Depth Image  Depth Image
[Resource 7 | Image]	        | -  x  -  x  x  - | Motion Vectors  Lighting Result  Anti-Aliasing Input
[Resource 8 | Image]	        | -  -  x  x  -  - | AO Image  AO Image
[Resource 9 | Image]	        | -  -  -  -  x  x | Anti-Aliasing Output  Final Image
(- = not used, x = used)
